將在外 君命有所不受

大家都要記得呢句話